牛軍咁快冇力？？？？？

又話千升？？

牛？邊撚度牛呀，睇過

琴晚班牛軍仲串柒柒㗎
潛晒水?

殺完肥熊又落去殺牛

說好的2千點？？？

咁快見頂
俾人走左就即跌

點解升架

快D跌多D！

等QE啦，本多終勝，跌唔落，會比老美買晒成個股市

Comon!

靜靜地贏啦
好唔好

食個飯先有力再上 呃下啲人入熊仔先

冇事既

原來美女暴升港女都係冇力

殺乜鬼升果少少
熊毛都未刷到

牛b死了

說好的夾淡倉呢

夾死重貨區啦
依家道指期貨跌緊

可摸以夾返上28000俾我走貨

無了無人講牛軍廢了

琴日千升左啦

重信會跌既真係天真過天真嬌

依家咪出事囉
又升返啊